🎶🎶聘按爺，升仙夜，掹鵪中，光蛙蛇⛪️⛪️

嚼著猩髦，嚼著性型

墮笑痴槍，墮笑田震

靜香天廁按面

正響天廁按綿

🙏🏻🙏🏻

忍唔住笑左出黎

🙏🏻🙏🏻